也许我会在他种玉米的地方种牛油果和夏威夷坚果，因为那样我就能在同一片土地上赚更多的钱。 联合国粮食系统负责人Agnes Kalibata关于科学如何改变农业以帮助拯救地球|Aryn Baker | 2021年1月28日|时间 
 不幸的是，玉米的销售价格政府组仍然不太好。 杂交玉米如何帮助农民度过干旱期|凯蒂·麦克林| 2020年12月18日MIT技术评论| 
 我当了六年农民，主要种玉米，也种咖啡和红薯。 杂交玉米如何帮助农民度过干旱期|凯蒂·麦克林| 2020年12月18日MIT技术评论| 
 有了这种杂交作物，即使有小雨，玉米也很好。 杂交玉米如何帮助农民度过干旱期|凯蒂·麦克林| 2020年12月18日MIT技术评论| 
 就像今天的甜玉米是对玉米祖先的改进一样，明天的超市货架可能会比我们今天的有一个巨大的进步。 地球变暖的新蔬菜-第92期:前沿|Viviane Callier | 2020年11月4日|Nautilus 
 杜阿尔特拥有一小块土地，她在那里放牧，种植豆类、玉米、香蕉和橙子。 中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 烤玉米的味道，柴油的气味，还有哈拉雷街道上的花卉香皂的味道，至今还在我的脑海里挥之不去。 我是如何迷上非洲的(并写了一本关于它的惊悚小说)|托德·莫斯| 2014年9月9日|每日野兽 
 此后，西班牙人模仿玉米叶，用纸代替了玉米叶。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他们也使用用纸包裹的纸卷，有时用干玉米叶子包裹。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 每匹马每天所需的饲料量约为8便士，而他的玉米则更多。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 我不知道我以前是否提到过，王国的这个地区种植着大量的玉米。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 大量种植水稻、玉米和其他谷物; 种植棉花和烟草。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种